鷹王都搞電競

「英皇電競」成立 港首位英雄聯盟世界冠軍Toyz任戰隊總監

英皇娛樂集團宣布旗下嶄新業務「英皇電競」正式成立，邀得香港首位「英雄聯盟」世界冠軍Toyz （劉偉健）加盟成爲戰隊總監，並得兩隊電競職業隊伍正式加盟，分別是男子電競職業隊伍G-Rex及女子電競職業隊伍Stinga。英皇電競未來會舉辦電競聯賽及開辦專業電競學院等，全力推動香港電競行業發展，並鼓勵年青人實現夢想。

英皇娛樂集團行政總裁許佩斯表示，發展跨媒體業務已成市場趨勢，而電競業擁有龐大的增長潛力，故集團決定成立「英皇電競」，提供渠道予有志投身電競界的年青人，從而促進本地電競生態的健康發展。「英皇電競」業務總監張焯然指出，「英皇電競」今明兩年的發展藍圖主要有3大方向，分別是舉辦電競聯賽、電競隊伍管理及開辦專業電競學院。

出席活動的嘉賓包括商務及經濟發展局副局長陳百里、英皇集團主席楊受成、英皇集團企業行政主任楊政龍、香港電競總會主席周啟康及香港電競總會副主席楊全盛等。

連鷹王都搞電競
會唔會有老豆老母俾錢個仔去讀電競學院

胎s